L'Australien <START:person> Nick Kyrgios <END> a assuré devant son public contre l'Italien Lorenzo Sonego. Il a fallu deux trois break et trois sets à la tête de série 23 pour faire la différence 6-2, 7-6, 7-6. Voir aussi : ’ ’
